<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
 This is a WordPress eXtended RSS file generated by WordPress as an export of your site.
 It contains information about your site's posts, pages, comments, categories, and other content.
 You may use this file to transfer that content from one site to another.
 This file is not intended to serve as a complete backup of your site.

 To import this information into a WordPress site follow these steps:
 1. Log in to that site as an administrator.
 2. Go to Tools: Import in the WordPress admin panel.
 3. Install the "WordPress" importer from the list.
 4. Activate & Run Importer.
 5. Upload this file using the form provided on that page.
 6. You will first be asked to map the authors in this export file to users
    on the site. For each author, you may choose to map to an
    existing user on the site or to create a new user.
 7. WordPress will then import each of the posts, pages, comments, categories, etc.
    contained in this file into your site.
-->
<!-- generator="WordPress/4.9.7" created="2018-07-31 22:20" -->
<rss version="2.0" xmlns:excerpt="http://wordpress.org/export/1.2/excerpt/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:wp="http://wordpress.org/export/1.2/">
  <channel>
<title>Fútbol Sala</title>
<link>https://mynewdomain.com</link>
<description>Toda la información sobre tu deporte favorito, el fútbol sala!</description>
<pubDate>Tue, 31 Jul 2018 22:20:27 +0000</pubDate>
<language>es-ES</language>
<wp:wxr_version>1.2</wp:wxr_version>
<wp:base_site_url>https://mynewdomain.com</wp:base_site_url>
<wp:base_blog_url>https://mynewdomain.com</wp:base_blog_url>
<wp:author>
  <wp:author_id>1</wp:author_id>
  <wp:author_login>admin</wp:author_login>
  <wp:author_email>p0w3rf1y@gmail.com</wp:author_email>
  <wp:author_display_name><![CDATA[admin]]></wp:author_display_name>
  <wp:author_first_name><![CDATA[]]></wp:author_first_name>
  <wp:author_last_name><![CDATA[]]></wp:author_last_name>
</wp:author>
<wp:term>
  <wp:term_id>4</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>nav_menu</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>footer</wp:term_slug>
  <wp:term_name><![CDATA[Footer]]></wp:term_name>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>12</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>nav_menu</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>footer-english</wp:term_slug>
  <wp:term_name><![CDATA[Footer English]]></wp:term_name>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>2</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>nav_menu</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>top-menu</wp:term_slug>
  <wp:term_name><![CDATA[Top Menu]]></wp:term_name>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>16</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>nav_menu</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>top-menu-english</wp:term_slug>
  <wp:term_name><![CDATA[Top Menu English]]></wp:term_name>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>8</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>language</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>en</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[English]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:3:{s:6:"locale";s:5:"en_US";s:3:"rtl";i:0;s:9:"flag_code";s:2:"us";}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>9</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>term_language</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_en</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[English]]></wp:term_name>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>5</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>language</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>es</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[Español]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:3:{s:6:"locale";s:5:"es_ES";s:3:"rtl";i:0;s:9:"flag_code";s:2:"es";}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>6</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>term_language</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_es</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[Español]]></wp:term_name>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>7</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>term_translations</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_5b527261decac</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[pll_5b527261decac]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:2:{s:2:"es";i:1;s:2:"en";i:10;}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>13</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>post_translations</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_5b5273bb5d840</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[pll_5b5273bb5d840]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:2:{s:2:"en";i:82;s:2:"es";i:31;}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>14</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>post_translations</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_5b527463b9f5a</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[pll_5b527463b9f5a]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:2:{s:2:"en";i:86;s:2:"es";i:33;}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>15</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>post_translations</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_5b52753892c55</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[pll_5b52753892c55]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:2:{s:2:"en";i:94;s:2:"es";i:41;}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>17</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>post_translations</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_5b5275e9822af</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[pll_5b5275e9822af]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:2:{s:2:"en";i:99;s:2:"es";i:38;}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<wp:term>
  <wp:term_id>19</wp:term_id>
  <wp:term_taxonomy>term_translations</wp:term_taxonomy>
  <wp:term_slug>pll_5b5f95e24333f</wp:term_slug>
  <wp:term_parent/>
  <wp:term_name><![CDATA[pll_5b5f95e24333f]]></wp:term_name>
  <wp:term_description><![CDATA[a:1:{s:2:"es";i:18;}]]></wp:term_description>
</wp:term>
<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.7</generator>
<item>
  <title>Aviso Legal</title>
  <link>https://mynewdomain.com/aviso-legal/</link>
  <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 23:19:17 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">http://mynewdomain.com/?page_id=301</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[<b>AVISO LEGAL</b>

Este Aviso Legal tiene el objetivo de informarte de tus derechos y obligaciones como usuario de este sitio web. Aquí encontrarás toda la información que necesitas sobre este sitio web, su actividad, los datos personales que recaba y su finalidad, así como las normas de uso que regulan el uso de esta web.

En el momento en que accedas a este sitio web <a href="https://ropaparainvierno.com/">https://ropaparainvierno.com</a>, asumes la condición de usuario, por lo que el contenido de este Aviso Legal te afecta directamente. Por eso, es importante que lo leas para disipar cualquier duda que puedas tener y tener conocimiento de causa sobre las condiciones que estás aceptando.

Para empezar, debes saber que este sitio web cumple con las normativas vigentes en materia de protección de datos, con el objetivo de aportarte las garantías, la seguridad y la transparencia que, como usuario te corresponden, a la hora de utilizar esta web.

El <b>RGPD </b>(<b>Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y del Consejo de 27 de abril de 2016 relativo a la protección de las personas físicas</b>) que es la nueva normativa de la Unión Europea que unifica la regulación del tratamiento de los datos personales en los distintos países de la UE.

La <b>LOPD</b> (<b>Ley Orgánica 15/1999, de 13 de diciembre, de Protección de Datos de Carácter Personal</b> y <b>Real Decreto 1720/2007, de 21 de diciembre, el Reglamento de desarrollo de la LOPD</b>) que regula el tratamiento de los datos personales y las obligaciones que debemos asumir los responsables de una web o un blog a la hora de gestionar esta información.

La <b>LSSI</b> (<b>Ley 34/2002, de 11 de julio, de Servicios de la Sociedad de la Información y Comercio Electrónico</b>) que regula las transacciones económicas mediante medios electrónicos, como es el caso de este blog.

<b>DATOS DE IDENTIFICACIÓN</b>
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
El responsable y titular de este sitio web es J.C.H. (En adelante <strong>LUMBRALES SOFTWARE</strong>)
<ul>
 	<li><b>Nombre: </b> J.C.H.</li>
 	<li><b>NIF: </b> 52414023J</li>
 	<li><b>Domicilio Social:</b> C/ Leiva 11, Primero. 08014-BARCELONA</li>
 	<li><b>Actividad del sitio web</b>: distribución de contenido relacionado con la temática de la web (ropaparainvierno.com), muestra de publicidad, y recomendación de productos de afiliado.</li>
 	<li><b>Correo electrónico</b>: <strong><a>info@lumbrales-software.com</a></strong></li>
</ul>
Los datos que nos facilites con tu consentimiento, y de acuerdo al uso establecido en nuestra Política de Privacidad, serán incorporados a un fichero automatizado debidamente inscrito en la Agencia Española de Protección de Datos, en el que el responsable de dicho fichero es: <strong>Lumbrales Software</strong><b>. </b>Esto quiere decir que tus datos están seguros, de acuerdo a lo que establece la ley.

<b>NORMAS DE ACCESO AL SITIO WEB</b>

Como usuario de nuestra web, también tienes una serie de obligaciones:

No podrás utilizar este sitio web para la realización de actividades contrarias a las leyes, a la moral, al orden público y, en general, a hacer un uso conforme a las condiciones establecidas en el presente Aviso Legal.

No podrás realizar actividades publicitarias o de explotación comercial remitiendo mensajes que utilicen una identidad falsa.

Tú serás el único responsable de la veracidad y exactitud de los contenidos que introduzcas en esta web y de los datos personales que nos facilites con las finalidades previstas en nuestra Política de Privacidad.

También serás el único responsable de la realización de cualquier tipo de actuación ilícita, lesiva de derechos, nociva y/o perjudicial en los sitios de terceros a los que te podamos derivar desde este sitio web para el desarrollo de nuestra actividad.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
Como responsable del sitio web, <strong>Lumbrales Software</strong> podrá interrumpir el servicio de la página que esté siendo utilizado por el usuario y resolver de modo inmediato la relación si detecta un uso de la web o de cualquiera de los servicios que en la mismo se ofertan que pueda considerarse contrario a lo expresado en el presente Aviso Legal.

<b>PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL</b>

La totalidad de este sitio web (texto, imágenes, marcas, gráficos, logotipos, botones, archivos de software, combinaciones de colores, así como la estructura, selección, ordenación y presentación de sus contenidos) se encuentra protegida por las leyes vigente sobre Propiedad Intelectual e Industrial, quedando prohibida su reproducción, distribución, comunicación pública y transformación, salvo para uso personal y privado.

Como titular de este sitio web,<b> <strong>Lumbrales Software</strong> </b>no garantiza que los contenidos sean precisos o libres de error o que el libre uso de los mismos por parte de los usuarios no infrinja los derechos de terceras partes. El buen o mal uso de esta página y de sus contenidos es responsabilidad del usuario.

Asimismo, queda prohibida la reproducción, retransmisión, copia, cesión o redifusión, total o parcial, de la información contenida en la página, cualquiera que fuera su finalidad y el medio utilizado para ello, sin autorización previa de <strong>Lumbrales Software</strong><b>.</b>

<b>ENLACES O LINKS</b>

Este sitio web incluye enlaces o links a sitios de terceros. Las páginas pertenecientes a estos terceros no han sido revisadas ni son objeto de controles por nuestra parte, por lo que <strong>Lumbrales Software</strong> no podrá ser considerado responsable de los contenidos de estos sitios web, ni de las medidas que se adopten relativas a su privacidad o al tratamiento de sus datos de carácter personal u otros que pudieran derivarse.

Por todo ello, te recomendamos la lectura detenida de las condiciones de uso, política de privacidad, avisos legales y/o similares de estos sitios.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
<b>ENLACES DE AFILIACIÓN DE AMAZON</b>

Este sitio web, de acuerdo a su finalidad, utiliza enlaces de afiliado de Amazon.

Esto quiere decir que encontrarás enlaces de productos de Amazon a los que podrás acceder directamente desde nuestro sitio web pero que, en su caso, la compra la realizarás en Amazon, bajo sus propias condiciones en ese momento.

<b>LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD</b>

En ejercicio de su derecho como titular de esta web, te informamos de que <strong>Lumbrales Software</strong><b> </b>no se hace responsable en ningún caso de lo siguiente:

La calidad del servicio, la velocidad de acceso, el correcto funcionamiento ni la disponibilidad ni continuidad de funcionamiento de la página.

La existencia de virus, malware, programas maliciosos o dañinos en los contenidos.

El uso ilícito, negligente, fraudulento o contrario a este Aviso Legal.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
La falta de licitud, calidad, fiabilidad, utilidad y disponibilidad de los servicios prestados por terceros y puestos a disposición de los usuarios en este sitio web.

De los daños que pudieran provenir del uso ilegal o indebido de este blog.

<b>POLITICA DE PRIVACIDAD Y PROTECCIÓN DE DATOS</b>

Este sitio web cumple con la normativa vigente en materia de protección de datos, lo que implica que, como usuario, deberás dar tu consentimiento expreso antes de facilitarnos datos personales a través de los diferentes formularios puestos a disposición en las secciones de nuestra página.

Para ello, en aras de la transparencia y el ejercicio de tu derecho, nuestro deber es informarte sobre los datos personales que recabamos, almacenamos y tratamos y con qué finalidades, teniendo en cualquier momento la posibilidad de revocar libremente tu consentimiento.

Toda esta información la podrás encontrar en nuestra <b><a href="/politica-de-privacidad/">POLITICA DE PRIVACIDAD</a>.</b>

<b>POLÍTICA DE COOKIES</b>

Tal y como te informamos nada más acceder a nuestra web, este sitio utiliza cookies propias y de terceros con el objetivo de proporcionarte la mejor experiencia de usuario y desarrollar nuestra actividad.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
En cualquier momento, tendrás la opción de configurar tu navegador para desestimar el uso de estas cookies que, en algún caso, afectarán a tu experiencia de usuario.

Para acceder a la información completa sobre el uso de cookies en este sitio web, su finalidad y su desestimación, puedes consultar nuestra <a href="/politica-de-cookies/"><b>POLÍTICA DE COOKIES</b></a>.

<b>LEGISLACIÓN APLICABLE Y JURISDICCIÓN COMPETENTE</b>

El presente Aviso Legal se encuentra sometido a la legislación española vigente.

En caso necesario, ante cualquier tipo de controversia de carácter legal, <strong>Lumbrales Software</strong> y el usuario, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, se someterán a los Juzgados y Tribunales del domicilio del Usuario para cualquier controversia que pudiera derivarse.

En el caso de que el usuario tenga su domicilio fuera de España, <strong>Lumbrales Software</strong><b> </b>y el usuario se someterán, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, a los juzgados y tribunales de Barcelona (España).

Si tienes cualquier duda sobre este Aviso Legal, puedes enviarnos un correo electrónico a <strong><a>info@lumbrales-software.com</a></strong>.]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>301</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-01 23:19:17</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-01 23:19:17</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>aviso-legal</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-nofollow</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
<item>
  <title>Política de cookies</title>
  <link>https://mynewdomain.com/politica-de-cookies/</link>
  <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 23:19:17 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">http://mynewdomain.com/?page_id=31</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[<b>POLITICA DE COOKIES</b>

Si quieres saber más sobre el uso de cookies que realiza este sitio web <strong>https://mynewdomain.com</strong>, estás en el lugar indicado.  A continuación, vamos a explicarte qué son exactamente las cookies; qué tipo de cookies utilizamos y para qué; y cómo puedes ejercer tu derecho para configurar tu navegador y desestimar el uso de cualquiera de ellas.

Eso sí, debes saber, que si decides no utilizar algunas cookies, este sitio web puede no funcionar perfectamente, afectando a tu experiencia de usuario.

<b>QUÉ ES UNA COOKIE</b>

Una <i>cookie</i> es un fichero que se descarga en tu ordenador al acceder a determinadas páginas web o blogs.

Las <i>cookies</i> permiten a esa página, entre otras cosas, almacenar y recuperar información sobre tus hábitos de navegación o de tu equipo, y dependiendo de la información que contengan y de la forma en que utilices tu equipo, pueden utilizarse para reconocerte.

El navegador del usuario memoriza cookies en el disco duro solamente durante la sesión actual ocupando un espacio de memoria mínimo y no perjudicando al ordenador. Las cookies no contienen ninguna clase de información personal específica, y la mayoría de las mismas se borran del disco duro al finalizar la sesión de navegador (las denominadas cookies de sesión).

La mayoría de los navegadores aceptan como estándar a las cookies y, con independencia de las mismas, permiten o impiden en los ajustes de seguridad las cookies temporales o memorizadas.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
Las cookies se asocian al navegador, no a la persona, por lo que no suelen almacenar información sensible sobre ti como tarjetas de crédito o datos bancarios, fotografías o información personal, etc. Los datos que guardan son de carácter técnico, estadísticos, preferencias personales, personalización de contenidos, etc.

<b>ACEPTACIÓN DE LAS COOKIES: NORMATIVA VIGENTE</b>

Al acceder a este sitio web, y de acuerdo a la normativa vigente en materia de protección de datos, te informamos del uso de cookies, dándote la opción de aceptarlas expresamente y de acceder a más información a través de esta Política de Cookies.

Debes saber que, en el caso de continuar navegando, estarás prestando tu consentimiento para el empleo de estas cookies. Pero, en cualquier momento, podrás cambiar de opinión y bloquear su utilización a través de tu navegador.

Para tu total tranquilidad, este sitio web cumple con lo estipulado en la normativa vigente en relación con el uso de las cookies y tus datos personales:

El reglamento LSSI-CE (<b>Ley de la sociedad de la información y del comercio electrónico</b>)

El <b>RGPD </b>(<b>Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y del Consejo de 27 de abril de 2016 relativo a la protección de las personas físicas</b>), que unifica la regulación del tratamiento de los datos personales en los países de la UE.

Esta Política de Cookies podría modificarse en cualquier momento para adaptarse a novedades normativas o cambios en nuestras actividades, siendo vigente la que en cada momento se encuentre publicada en la web.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
<b>TIPOS DE COOKIES</b>

Para poder ofrecerte una mejor experiencia de usuario, obtener datos analíticos, almacenar y recuperar información sobre tus hábitos de navegación o de tu equipo y desarrollar su actividad, este sitio web <strong>https://mynewdomain.com</strong>, utiliza cookies propias y de terceros.

<b>¿Qué tipos de cookies utiliza este sitio web?</b>
<ul>
 	<li><b>Cookies técnicas</b>: Son aquellas que permiten al usuario la navegación a través de una página web, plataforma o aplicación y la utilización de las diferentes opciones o servicios que en ella existan como, por ejemplo, controlar el tráfico y la comunicación de datos, identificar la sesión, acceder a partes de acceso restringido, recordar los elementos que integran un pedido, realizar el proceso de compra de un pedido, realizar la solicitud de inscripción o participación en un evento, utilizar elementos de seguridad durante la navegación, almacenar contenidos para la difusión de videos o sonido o compartir contenidos a través de redes sociales.</li>
</ul>
<ul>
 	<li><b>Cookies de personalización</b>: Son aquellas que permiten al usuario acceder al servicio con algunas características de carácter general predefinidas en función de una serie de criterios en el terminal del usuario como por ejemplo serian el idioma, el tipo de navegador a través del cual accede al servicio, la configuración regional desde donde accede al servicio, etc.</li>
</ul>
<ul>
 	<li><b>Cookies de análisis</b>: Son aquellas que bien tratadas por nosotros o por terceros, nos permiten cuantificar el número de usuarios y así realizar la medición y análisis estadístico de la utilización que hacen los usuarios del servicio ofertado. Para ello se analiza tu navegación en nuestra página web con el fin de mejorar la oferta de productos o servicios que le ofrecemos.</li>
</ul>
<ul>
 	<li><b>Cookies publicitarias</b>: Son aquellas que, bien tratadas por nosotros o por terceros, nos permiten gestionar de la forma más eficaz posible la oferta de los espacios publicitarios que hay en la página web, adecuando el contenido del anuncio al contenido del servicio solicitado o al uso que realice de nuestra página web. Para ello podemos analizar tus hábitos de navegación en Internet y podemos mostrarte publicidad relacionada con tu perfil de navegación.</li>
</ul>
<ul>
 	<li><b>Cookies de publicidad comportamental</b>: Son aquellas que permiten la gestión, de la forma más eficaz posible, de los espacios publicitarios que, en su caso, el editor haya incluido en una página web, aplicación o plataforma desde la que presta el servicio solicitado. Estas cookies almacenan información del comportamiento de los usuarios obtenida a través de la observación continuada de sus hábitos de navegación, lo que permite desarrollar un perfil específico para mostrar publicidad en función del mismo.</li>
</ul>
<ul>
 	<li><b>Cookies de terceros</b>: Esta web <strong>https://mynewdomain.com</strong> puede utilizar servicios de terceros que, por cuenta de Google, recopilarán información con fines estadísticos, de uso del sitio por parte del usuario y para la prestación de otros servicios relacionados con la actividad del sitio web y otros servicios de Internet.</li>
</ul>
En particular, este sitio web utiliza Google Analytics, un servicio analítico de web prestado por Google, Inc. con domicilio en los Estados Unidos con sede central en 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, California 94043. Para la prestación de estos servicios, Google utiliza cookies que recopilan la información, incluida la dirección IP del usuario, que será transmitida, tratada y almacenada por Google en los términos fijados en la web Google.com. Esto incluye la posible transmisión de dicha información a terceros por razones de exigencia legal o cuando dichos terceros procesen la información por cuenta de Google.

GESTIONAR Y RECHAZAR EL USO DE COOKIES

En cualquier momento, puedes adaptar la configuración del navegador para gestionar, desestimar el uso de cookies y ser notificado antes de que se descarguen.

También puedes adaptar la configuración de forma que el navegador rechace todas las <i>cookies</i>, o únicamente las <i>cookies</i> de terceros. Y también puedes eliminar cualquiera de las <i>cookies</i> que ya se encuentren en tu equipo.

Para esto, debes tener en cuenta que tendrás que adaptar por separado la configuración de cada navegador y equipo que utilices ya que, como te hemos comentado anteriormente las cookies se asocian al navegador, no a la persona.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
<b><a href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=es-419">Google Chrome </a></b>

<b> <a href="https://support.microsoft.com/es-es/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies#ie=ie-10">Internet Explorer</a></b>

<b> <a href="https://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-sitios-web-rastrear-preferencias?redirectlocale=es&amp;redirectslug=habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-los-sitios-we">Mozilla Firefox</a></b>

<b> <a href="https://support.apple.com/es-es/HT201265">Apple Safari</a></b>

Si tienes cualquier duda sobre esta Política de Cookies, puedes contactar con nosotros enviándonos un mail a <strong><a>info@lumbrales-software.com</a></strong>.]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>31</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-01 23:19:17</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-01 23:19:17</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>politica-de-cookies</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-nofollow</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
<item>
  <title>Política de Privacidad</title>
  <link>https://mynewdomain.com/politica-de-privacidad/</link>
  <pubDate>Mon, 02 Jul 2018 00:11:35 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">http://mynewdomain.com/?page_id=33</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[<div class="entry-content">

<b>POLÍTICA DE PRIVACIDAD</b>

Si estás aquí es porque quieres saber más sobre las obligaciones y derechos que te corresponden como usuario de esta web <strong>https://mynewdomain.com</strong> y eso está muy bien. Nuestro deber es informarte y el tuyo estar debidamente informado.

En esta Política de Privacidad te informaremos con total transparencia sobre la finalidad de este sitio web y todo lo que afecta a los datos que nos facilites, así como de las obligaciones y derechos que te corresponden.

Para empezar, debes saber que este sitio web se adapta a la normativa vigente en relación con la protección de datos, lo que afecta a los datos personales que nos facilites con tu consentimiento expreso y a las cookies que utilizamos para que este sitio web funcione correctamente y pueda desarrollar su actividad.

Concretamente, esta web se ajusta al cumplimiento de las siguientes normativas:

El <b>RGPD </b>(<b>Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y del Consejo de 27 de abril de 2016 relativo a la protección de las personas físicas</b>) que es la nueva normativa de la Unión Europea que unifica la regulación del tratamiento de los datos personales en los distintos países de la UE.

La <b>LOPD</b> (<b>Ley Orgánica 15/1999, de 13 de diciembre, de Protección de Datos de Carácter Personal</b> y <b>Real Decreto 1720/2007, de 21 de diciembre, el Reglamento de desarrollo de la LOPD</b>) que regula el tratamiento de los datos personales y las obligaciones que debemos asumir los responsables de una web o un blog a la hora de gestionar esta información.

La <b>LSSI</b> (<b>Ley 34/2002, de 11 de julio, de Servicios de la Sociedad de la Información y Comercio Electrónico</b>) que regula las transacciones económicas mediante medios electrónicos, como es el caso de este blog.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
<b>DATOS DE IDENTIFICACIÓN</b>

El responsable y titular de este sitio web es <b>Lumbrales Software (JCH)</b>
<ul>
 	<li><b>Nombre:</b> Lumbrales Software (JCH)</li>
 	<li><b>NIF:</b> 52414023J</li>
 	<li><b>Domicilio Social:</b> C/ Leiva 11, 08014-BARCELONA</li>
 	<li><b>Actividad del sitio web</b>: distribución de contenido relacionado con mynewdomain.com, muestra de publicidad, y recomendación de productos de afiliado.</li>
 	<li><b>Correo electrónico</b>: info@lumbrales-software.com</li>
</ul>
Los datos que nos facilites con tu consentimiento, y de acuerdo al uso establecido en esta Política de Privacidad, serán incorporados a un fichero automatizado debidamente inscrito en la Agencia Española de Protección de Datos, en el que el responsable de dicho fichero es: Lumbrales Software (JCH). Esto quiere decir que tus datos están seguros, de acuerdo a lo que establece la ley.

Los datos personales que nos facilites, siempre con tu consentimiento expreso, se almacenarán y tratarán con los fines previstos y descritos a continuación en esta Política de Privacidad, hasta el momento en que nos pidas que los eliminemos<b>.</b>

Te informamos de que esta Política de Privacidad puede ser modificada en cualquier momento, con el fin de adaptarla a novedades legislativas o cambios en nuestras actividades, siendo vigente la que en cada momento se encuentre publicada en la web. Dicha modificación se te notificará antes de su aplicación.

<b>CONDICIONES DE USO</b>

Debes saber, para tu tranquilidad, que siempre te solicitaremos tu consentimiento expreso para recabar tus datos con la correspondiente finalidad especificada en cada caso, lo que implica que, en caso de otorgar ese consentimiento, has leído y aceptado esta Política de Privacidad<b>.</b>

En el momento en que accedas y utilices esta web, asumes tu condición de usuario con tus correspondientes derechos y obligaciones.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
Si eres mayor de 13 años, podrás registrarte como usuario en este sitio web sin el previo consentimiento de tus padres o tutores.

Si eres menor de 13 años, necesitarás el consentimiento de tus padres o tutores para el tratamiento de tus datos personales.

<b>REGISTRO Y FINALIDAD DE TUS DATOS</b>

En función del formulario o sección a la que accedas, te solicitaremos exclusivamente los datos necesarios con las finalidades descritas a continuación. En todo momento, deberás dar tu consentimiento expreso, cuando te solicitemos información personal con las siguientes finalidades:
<ul>
 	<li>Las finalidades concretas que particularmente se indiquen en cada una de las páginas o secciones donde aparezca el formulario de registro o contacto electrónico.</li>
 	<li>Con carácter general, para atender tus solicitudes, comentarios, consultas o cualquier tipo de petición que realices como usuario a través de cualquiera de las formas de contacto que ponemos a tu disposición</li>
 	<li>Para informarte sobre consultas, peticiones, actividades, productos, novedades y/o servicios; vía e-mail, fax, Whatsapp, Skype, teléfono proporcionado, sms y mms.</li>
 	<li>Para enviarte comunicaciones comerciales o publicitarias a través de cualquier otro medio electrónico o físico, que posibilite realizar comunicaciones.</li>
</ul>
Estas comunicaciones, siempre serán relacionadas con nuestros productos, servicios, novedades o promociones, así como aquellos productos o servicios que podamos considerar de tu interés y que puedan ofrecer colaboradores, empresas o “partners” con los que mantengamos acuerdos de promoción o colaboración comercial.

De ser así, te garantizamos que estos terceros nunca tendrán acceso a tus datos personales, con las excepciones reflejadas a continuación, siendo en todo caso estas comunicaciones realizadas por parte de <b>Lumbrales Software (JCH), como titular de la web.</b>

Este sitio web muestra productos de afiliado de terceros. Concretamente de <b>AMAZON</b>.

Esto quiere decir que al hacer clic en “Comprar Ahora” o similar, se te redirigirá a la página donde se ofertan los productos.
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
En este caso, debes saber que únicamente proporcionamos y facilitamos los enlaces a las páginas y/o plataformas de estos terceros donde pueden adquirirse los productos que mostramos, en aras a facilitar la búsqueda y fácil adquisición de los mismos.

Estas páginas enlazadas y pertenecientes a terceros no han sido revisadas ni son objeto de controles, ni recomendación por nuestra parte, por lo que en ningún caso <b>LUMBRALES SOFTWARE (JCH) </b>será considerada responsable de los contenidos de estos sitios web, de las responsabilidades derivadas de su uso en todos los ámbitos, ni por las medidas que se adopten relativas a la privacidad del usuario, tratamiento de sus datos de carácter personal u otras que pudieran establecerse.

Por todo ello, te recomendamos la lectura detenida y anticipada de todas las condiciones de uso, condiciones de compra, políticas de privacidad, avisos legales y/o similares de estos sitios enlazados antes de proceder a la adquisición de estos productos o uso de las webs.

<b>EXACTITUD Y VERACIDAD DE LOS DATOS</b>

Como usuario, eres el único responsable de la veracidad y modificación de los datos que remitas a <b>LUMBRALES SOFTWARE (JCH)</b>, exonerándonos de cualquier responsabilidad al respecto.

Es decir, a ti te corresponde garantizar y responder en cualquier caso de la exactitud, vigencia y autenticidad de los datos personales facilitados, y te comprometes a mantenerlos debidamente actualizados.

De acuerdo a lo expresado en esta Política de Privacidad, aceptas proporcionar información completa y correcta en el formulario de contacto o suscripción.

<b>BAJAS DE SUSCRIPCIÓN Y DERECHO DE REVOCACIÓN</b>
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
Como titular de los datos que nos hayas facilitado, podrás ejercer en cualquier momento tus derechos de acceso, rectificación, cancelación y oposición, enviándonos un correo electrónico a<b> Info@lumbrales-software.com </b>y adjuntándonos una fotocopia de tu documento de identidad como prueba válida.

Igualmente, podrás darte de baja en cualquier momento para dejar de recibir nuestra newsletter o cualquier otra comunicación comercial, directamente desde el mismo email que hayas recibido o enviándonos un correo a <b>Info@lumbrales-software.com</b><b>.</b>

<b>ACCESO A DATOS POR CUENTA DE TERCEROS</b>

Para poder prestar servicios estrictamente necesarios para el funcionamiento y desarrollo de las actividades de este sitio web, te informamos de que compartimos datos con los siguientes prestadores de servicio bajo sus correspondientes condiciones de privacidad.

Puedes tener la total tranquilidad de que estos terceros no podrán utilizar dicha información para ningún otro fin que no esté regulado específicamente en nuestras relaciones con ellos en virtud de la normativa aplicable en materia de protección de datos de carácter personal.

Este sitio web está alojado en <a href="https://www.digitalocean.com/"><b>https://www.digitalocean.com</b></a>, con marca comercial <strong>DigitalOcean, LLC</strong>, que proporciona los servicios de hosting para que puedas acceder y navegar por nuestro sitio. Puedes consultar la política de privacidad y demás aspectos legales de esta empresa <a href="https://www.digitalocean.com/legal/privacy/" target="_blank" rel="noopener">aquí</a>.

Nuestra web utiliza servidores publicitarios con el fin de facilitar los contenidos comerciales que visualizas en nuestras páginas. Dichos servidores publicitarios utilizan cookies que le permiten adaptar los contenidos publicitarios a los perfiles demográficos de los usuarios:

<b>Google Analytics:</b>
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
Google Analytics es un servicio analítico de web prestado por Google, Inc., una compañía de Delaware cuya oficina principal está en 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View (California), CA 94043, Estados Unidos (“Google”).

Google Analytics utiliza “cookies”, que son archivos de texto ubicados en tu ordenador, para ayudar al website a analizar el uso que hacen los usuarios del sitio web.

La información que genera la cookie acerca de tu uso del website (incluyendo tu dirección IP) será directamente transmitida y archivada por Google. Google usará esta información por cuenta nuestra con el propósito de seguir la pista de su uso del website, recopilando informes de la actividad del website y prestando otros servicios relacionados con la actividad del website y el uso de Internet.

Google podrá transmitir dicha información a terceros cuando así se lo requiera la legislación, o cuando dichos terceros procesen la información por cuenta de Google. Google no asociará su dirección IP con ningún otro dato del que disponga.

Como usuario, y en ejercicio de tus derechos, puedes rechazar el tratamiento de los datos o la información rechazando el uso de cookies mediante la selección de la configuración apropiada de tu navegador, sin embargo, debes saber que si lo hace puede que no puedas usar la plena funcionabilidad de este sitio web.

Al utilizar esta web, de acuerdo a la información facilitada en esta Política de Privacidad, aceptas el tratamiento de datos por parte de Google en la forma y para los fines indicados.

Para más información, puedes consultar la política de privacidad de Google <b> <a href="https://www.google.com/intl/es/policies/privacy/"> aquí</a></b>.

<b>Google Adsense:</b>
<div class="banner desktop">
<div class="center medium"></div>
</div>
Google, como proveedor asociado, utiliza cookies para publicar anuncios en este sitio web. Puedes inhabilitar el uso de la cookie de DART a través del anuncio de Google y accediendo a la política de privacidad de la red de contenido <a href="https://www.google.com/intl/es/policies/privacy/">aquí</a>.

Google utiliza empresas publicitarias asociadas para publicar anuncios cuando visita nuestro sitio web. Es posible que estas empresas usen la información que obtienen de tus visitas a este y otros sitios web (sin incluir tu nombre, dirección, dirección de correo electrónico o número de teléfono) para ofrecerte anuncios sobre productos y servicios que te resulten de interés.

Al utilizar esta web, consientes el tratamiento de datos por parte de Google en la forma y para los fines indicados.

Si quieres saber más sobre el uso de cookies y las prácticas de recopilación de información y los procedimientos de aceptación o rechazo, consulta nuestra POLÍTICA DE COOKIES.

<b>MEDIDAS DE SEGURIDAD</b>

Como titular de la web<b>, LUMBRALES SOFTWARE (JCH)</b> ha adoptado todas las medidas técnicas y de organización necesaria para garantizar la seguridad e integridad de los datos de carácter personal que trate, así como para evitar su pérdida, alteración y/o acceso por parte de terceros no autorizados.

Te recordamos que, para más información, puedes consultar nuestras páginas de <b>Aviso Legal</b> y <b>Política de Cookies.</b>
<div class="banner desktop">
<div class="center fluid"></div>
</div>
</div>]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>33</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-02 02:11:35</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-02 00:11:35</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>politica-de-privacidad</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
<item>
  <title>Contactar</title>
  <link>https://mynewdomain.com/contactar/</link>
  <pubDate>Mon, 02 Jul 2018 00:20:14 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">http://mynewdomain.com/?page_id=38</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[Hola,

Si deseas contactarnos usa este formulario:

[contact-form-7 id="4" title="Contact form 1"]]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>38</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-02 02:20:14</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-02 00:20:14</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>contactar</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
<item>
  <title>Cookie Policy</title>
  <link>https://mynewdomain.com/en/cookie-policy/</link>
  <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 23:43:55 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">https://mynewdomain.com/?page_id=82</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[Thank you for visiting mynewdomain.com ("Website").

This cookie notice applies to the Website, any website or branded pages on third party platforms (e.g. YouTube and Facebook) and applications accessed or used through such websites or platforms which are operated by or on behalf of mynewdomain.com.

By using mynewdomain.com Site, you are consenting to our use of cookies and other tracking technology in accordance with this notice. If you do not agree to our use of cookies and other tracking technology in this way, you should set your browser settings accordingly or not use the mynewdomain.com Site. If you disable cookies that we use, this may impact your user experience while on the mynewdomain.com Site.

When using a mobile device to connect to the internet, you should also refer to the privacy notice of the specific App you are using to understand its specific data collection practices.

<strong>1. What are cookies?</strong>

Cookies are small text files that are placed on your computer by websites that you visit. They are widely used in order to make websites work, or work more efficiently, as well as to provide information to the owners of the site.See below for details on what information is collected by cookies and how we use that information. For more information about the kind of data we collect, please read our <a href="/en/privacy-policy/">Privacy Policy</a>.

<strong>2. How and why does mynewdomain.com use them?</strong>

mynewdomain.com uses cookies to gain a better understanding how visitors use this website. Cookies help us tailor mynewdomain.com websites to your personal needs, to improve their user-friendliness, gain customer satisfaction feedback on our websites (through designated partners) and to communicate to you elsewhere on the web. To enable this some cookies are applied when you enter our sites (see links for various mynewdomain.com sites for further details). mynewdomain.com keeps all the information collected from cookies in a non–personally identifiable format. mynewdomain.com cookies located on your computer do not retain your name or your IP address.

<strong>3. What type of cookies does mynewdomain.com use?</strong>

The following types of cookies are used on mynewdomain.com.

<b>Necessary cookies</b>
These are cookies that are strictly necessary for the operation of a website. Without these cookies, this website won’t work properly. Accordingly, we are not asking you for your specific consent for those cookies. For all other cookies your informed consent is required.

<b>Session cookies</b>
Session cookies are temporary cookie files which are erased when you close your browser. When you restart your browser and go back to the site that created that cookie, the website will treat you as a new visitor.

<b>Functional/Persistent Cookies</b>
These are cookies which are set up to improve the functionality of the website. For example, cookies that remember the content you previously viewed on this website or the email address and password you provided when registering during an earlier visit to this website. Cookies may also remember items you have previously placed in your shopping cart while visiting a mynewdomain.com website. Using Functional cookies, therefore, may allow us to serve you content tailored to your interests and save you the time of having to re-register or re-enter information when you re-visit this website or try to access certain member-only sections. On some websites, cookies enable us to store your favourite recipes, activities, points or high scores. We may also use Cookies to lockout underage users from certain activities.

<b>Cookies that send information to us</b>
These are the cookies that we set on a mynewdomain.com Site and they can only be read by that site. This is known as a <b>"First Party"</b> cookie.

We also place cookies on brand ads which are placed on other websites owned by third parties (e.g. Facebook). We obtain information via those cookies when you click on or interact with the advertisement. In this situation the brand is placing a <b>“Third Party”</b> cookie. The brand may use the information obtained by these cookies to serve you with advertising that is relevant and of interest to you based on your past online behaviour.

<b>Cookies that send information to other companies</b>
These are cookies that are set on a mynewdomain.com Site by our partner companies (e.g. Facebook or advertisers). They may use the data collected from these cookies to anonymously target advertising to you on other websites, based on your visit to this Website. For example, if you use a social widget (e.g. the Facebook icon) on the Website, it will record your “share” or “like”. Facebook (as the company setting the cookie) will collect the data. This is known as a <b>“Third Party’’</b> cookie.

<b>Demographics and Interest Reporting</b>
Some of our websites use Google Analytics Demographics and Interest Reporting to improve advertising. Some common applications are to target advertising based on what’s relevant to a user, to improve reporting on campaign performance, and to avoid showing ads the user has already seen. This is done using something called the DoubleClick cookie. If you don’t want your information collected in this way, you can:
<ul>
 	<li>use Google’s <a href="http://www.google.co.uk/ads/preferences">Ad Settings</a> to opt out of Display Advertising; or</li>
 	<li>use Google's <a href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout">Browser add-on</a> to opt out of Google Analytics</li>
</ul>
DoubleClick cookies contain no personally identifiable information. Sometimes the DoubleClick cookie will contain an additional identifier that is similar in appearance to the cookie ID, and is used to identify an ad campaign to which a user was exposed previously.

We will not use any information reported by Google Analytics Demographics and Interest Reporting to identify any individual user of our site.

<a href="https://support.google.com/analytics/answer/2799357?hl=en/t_self">Find out more about Google Analytics Demographics and Interest Reporting.</a>

<strong>4. How can I change my cookie settings?</strong>

Please ensure that your computer setting reflects whether you are happy to accept cookies or not. You can set your browser to warn you before accepting cookies, or you can simply set it to refuse them, although you may not have access to all the features of this website if you do so. See your browser 'help' button for how you can do this. You do not need to have cookies on to use or navigate through many parts of this and other mynewdomain.com websites. Remember that if you use different computers in different locations, you will need to ensure that each browser is adjusted to suit your cookie preferences.To delete the cookies and all information gathered, and otherwise change your cookie settings please click the following link.Change Cookie SettingsThe Site allows you to choose NOT to allow the services which create and use these cookies to run, although you may not have access to all the features of the Site if you do so. To do this now, just scroll up the page and click on the "Change Cookie Settings" link higher up.For more information on the new legistlation regarding cookies, see the Information Commissioners Office's website - <a href="https://ico.org.uk/">https://ico.org.uk/</a>.

For useful information on cookies, see <a href="http://www.aboutcookies.org/">AboutCookies.org</a>

<strong>Legal Notice Update</strong>

We reserve the right to make any changes and corrections to this notice. Please refer to this page from time to time to review these and new additional information.]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>82</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-21 01:43:55</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-20 23:43:55</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>cookie-policy</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-nofollow</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
<item>
  <title>Privacy Policy</title>
  <link>https://mynewdomain.com/en/privacy-policy/</link>
  <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 23:46:43 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">https://mynewdomain.com/?page_id=86</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[<h2>1. Ownership of the information</h2>
1.1 In accordance with the laws established in the Organic Law 15/1999 for Personal Data Protection (Ley Orgánica 15/1999 de Protección de Datos de Carácter Personal), we inform you that any personal information given to mynewdomain.com, as well as any information proceeding from any transactions carried out within the website, will be included and stored in a file, property of LUMBRALES SOFTWARE (JCH)

You can contact the person responsible for your private information via e-mail at info@mynewdomain.com

LUMBRALES SOFTWARE, agrees to treat your personal information with respect and absolute confidentiality, and declares that this information will not be passed on to third parties without prior consent.
<h2>2. Use and purpose of personal information</h2>
2.1 Your personal details are dealt with by LUMBRALES SOFTWARE or third parties electronically or via data transmission.

2.2 Your personal data will be used (according to the articles 6.1 (points a,b and f) of the UE policy regulation 679/2016) to provide the following services available through mynewdomain.com:
<ul>
 	<li>To navigate the website.</li>
 	<li>To receive your payment.</li>
 	<li>Registration in order to be able to enjoy the services on the website.</li>
 	<li>Management and/or processing of orders and associated activities.</li>
 	<li>Management of advice, doubts or problems of a tecnical or commercial nature, about the state of orders and other general information. requirements</li>
 	<li>To manage, maintain and optimize our website and our services.</li>
 	<li>Personalized attention through Customer Services.</li>
 	<li>Own product promotion and of companies linked to LUMBRALES SOFTWARE.</li>
 	<li>For the management of the "Send to a Friend" program.</li>
</ul>
2.3 LUMBRALES SOFTWARE may process and/or manage personal data relative to third parties which has been facilitated directly by you, for example, when you purchase a product for a friend, when a product is paid for by someone other than the recipient of the order, when you tell a friend about a service available in mynewdomain.com, or notify them of an offer for a determined product). In this case, LUMBRALES SOFTWARE will inform the third party in question about the Data Protection Act 15/99 when registering their data in the file, but you will be responsible for communicating the following to the person to which the data refers to: that the informationwill be stored in a file property of LUMBRALES SOFTWARE, the purpose of the information, and finally, that they can excercise their right to access, rectify, cancel and oppose the information in the manner specified in the present document.

2.4 In each case, the mandatory or discretionary nature of the transmission and / or transfer of data -in relation to the requested personal data- will be specified without distinction, due to the processing and / or collection of said information, distinguishing the fields required by an asterisk (*).

2.5 The eventual lack of communication to LUMBRALES SOFTWARE of the data corresponding to mandatory fields will impede the attainment and / or scope of the main purpose associated with the data collection. On the other hand, the non-communication of said LUMBRALES SOFTWARE data could determine, for example, the impossibility of holding all purchase orders for the products for sale on the mynewdomain.com website, as well as the provision of other services available on the web.

2.7 There is the possibility that LUMBRALES SOFTWARE processes and / or manages personal data related to third parties that have been transmitted or transferred directly by the Users of LUMBRALES SOFTWARE. In these cases, LUMBRALES SOFTWARE will inform the third party in question about the contents of Regulation (EU) 679/2016 when registering its data in the file, although the User will be responsible for communicating to the person to whom said data refers before communicating them to LUMBRALES SOFTWARE. The inclusion of the data in a LUMBRALES SOFTWARE file the purpose of the data processing and the possibility of exercising the rights of access, rectification, cancellation and opposition to LUMBRALES SOFTWARE in the manner specified in this privacy policy.

2.8 LUMBRALES SOFTWARE presumes that the data has been entered by its owner or by a person authorized by it, as well as that it is correct and accurate. It is up to Users to update their own data, accessing the section My account at mynewdomain.com. Therefore, the User is responsible for the veracity of their personal data; LUMBRALES SOFTWARE will not be responsible for the possible inaccuracy of the personal data of the Users.

2.9 LUMBRALES SOFTWARE reserves the right to cancel an account and all relevant information if any content is perceived to be ilicit or damaging to the image of LUMBRALES SOFTWARE, and/or its products or those of third parties, as well as any offensive content o that which incites, encourages or publicises illegal or defamatory activities, pornographic or violent content, or which encourages discrimination of a racial, sexual or sexual orientation nature.
<h2>3. Compulsory transfer of data</h2>
3.1 The transfer of personal data to LUMBRALES SOFTWARE may be compulsory by virtue of content and the law. In other cases it will be discretionary.

3.2 The compulsory or discretional character of personal information will be specified by the use of an asterisk (*), which will be used in the compulsory fields.

3.3 If you do not fill in the compulsory fields it could prevent us from carrying out our services. Not communicating the data in question to LUMBRALES SOFTWARE could determine, for example, the fullfilment of any order of any product in mynewdomain.com, as well as other services available on the website.

3.4 LUMBRALES SOFTWARE asumes that all the information has been provided by you or a person authorised by you, and that the information will be exact and correct. Updating the information is your responsibility and can be done by accessing the My Account section in mynewdomain.com. You are responsible for the veracity of your personal information; LUMBRALES SOFTWARE will not be responsible if your information is incorrect.

3.5 LUMBRALES SOFTWARE is committed to respect and keep absolute confidentiality in the collection and processing of the personal data of the User. Your personal data will not be communicated to other people or companies to be used for their own purposes without the prior consent of the User. However, some entities subcontracted by LUMBRALES SOFTWARE could access the personal data and information to help LUMBRALES SOFTWARE in the management of the website. LUMBRALES SOFTWARE ensures that all these entities comply with the data protection regulations, which are also directly applicable to them.
<h2>4. Your Rights</h2>
4.1 You can exercise your right to access, rectify, opose or cancel your information, applying by post to LUMBRALES SOFTWARE, Calle Leiva 11, Primer Piso, 08014, Barcelona, and including a copy of your identity document.

4.2 The user may exercise his right to forget before LUMBRALES SOFTWARE and therefore request the elimination of his personnel data in any of the following cases: (i) when the personal data cease to be necessary in accordance with the purpose for which they were collected (ii) when the interested party withdraws his consent or opposes certain acts of treatment, provided that there are no other means of legitimizing such treatment; (iii) when the personal data has been treated unlawfully; (iv) when personal data must be deleted to fulfill a legal obligation or (v) when the data has been obtained in relation to services offered to minors.

4.3 The user has the right to request the portability of their data. In order for the interested party to be able to exercise this right, two requirements must be fulfilled: (i) that the processing is carried out in an automated manner and (ii) that the legal basis for legitimizing the treatment is either the consent or the need to execute a contract of which the interested party is a party.
<h2>5. Passwords</h2>
5.1 LUMBRALES SOFTWARE will give you personal passwords when registering with mynewdomain.com. These passwords will serve to access the exclusive services offered by mynewdomain.com only for registered users.

5.2 You are solely responsible for keeping your password in the strictest and absolute confidentiality, and asume therefore any damages or consequences arising from revealing the password.

5.3 You can modify the password at any time. You agree to notify LUMBRALES SOFTWARE immediately regarding improper or unauthorised use of your password, as well as the unauthorised access by a third party.
<h2>6. Cookies</h2>
6.1 mynewdomain.com uses automatic systems for gathering information not given to us directly, such as cookies.

6.2 Cookies are pieces of information that are stored on your hard drive by your browser that track your movements within websites. It allows to associate your identity with the personal data that you leave on the website.

6.3 The cookies are located in a server owned by LUMBRALES SOFTWARE, so that only LUMBRALES SOFTWARE can process and/or manage information gathered and obtained by cookies, in order to optimise their own services and website with relation to your specific needs and preferences.

6.4 If you do not wish to instal a cookie in your hard drive, you must configure your web browser to de-activate them. You may also freely destroy the cookies at the end of each session. In this case, LUMBRALES SOFTWARE does not guarantee that you will be able to view the entire website or that you will have full access to some services offered by mynewdomain.com The website installs the following types of cookies: Technical cookies: They are necessary for the operation of the website and allow, for example, that the user can access secure areas.

6.5 The following is the route that the User must follow to not authorize, disable or block cookies in different web browsers: Internet Explorer: Tools -&gt; Internet Options -&gt; Privacy -&gt; Configuration. Firefox: Tools -&gt; Options -&gt; Privacy -&gt; History -&gt; Custom Settings. Chrome: Settings -&gt; Show advanced options -&gt; Privacy -&gt; Content settings. Safari: Preferences -&gt; Security.
<h2>7. Security measures</h2>
7.1 LUMBRALES SOFTWARE ensures the absolute confidentiality and privacy of the personal data. Security measures have been adopted to avoid the alteration, loss, treatment or non authorised access to personal data, thus guaranteeing their integrity and security, as per Royal Decree 1720/2007, 21 December, which approves norms for the development of Organic Law (Ley Organica) 15/1999, 13 December for the protection of personal information.

7.2 LUMBRALES SOFTWARE will facilitate the use of personal passwords to the User that registers in mynewdomain.com. These passwords will serve to access the exclusive services of mynewdomain.com for registered users.

7.3 The User must keep the password under its exclusive responsibility in the strictest and absolute confidentiality, assuming therefore, how many damages or consequences of all kinds derive from the breach or disclosure of the secret.

7.4 The password may be modified at any time by the User. The User undertakes to notify LUMBRALES SOFTWARE immediately of any unauthorized use of their password, as well as access by unauthorized third parties to it.

7.5 LUMBRALES SOFTWARE will not be responsible for any incidents arising from attack or non authorised access to their systems which have not been detected by the security features or when it is a result of your own lack of care regarding the safeguarding of the password or your own personal information.]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>86</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-21 01:46:43</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-20 23:46:43</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>privacy-policy</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
<item>
  <title>Contact</title>
  <link>https://mynewdomain.com/en/contact/</link>
  <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 23:53:13 +0000</pubDate>
  <dc:creator>admin</dc:creator>
  <guid isPermaLink="false">https://mynewdomain.com/?page_id=99</guid>
  <description/>
  <content:encoded><![CDATA[Hiya,

If you would like to get in touch fill in this form:

[contact-form-7 id="4" title="Contact form 1"]]]></content:encoded>
  <excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
  <wp:post_id>99</wp:post_id>
  <wp:post_date>2018-07-21 01:53:13</wp:post_date>
  <wp:post_date_gmt>2018-07-20 23:53:13</wp:post_date_gmt>
  <wp:comment_status>closed</wp:comment_status>
  <wp:ping_status>closed</wp:ping_status>
  <wp:post_name>contact</wp:post_name>
  <wp:status>publish</wp:status>
  <wp:post_parent>0</wp:post_parent>
  <wp:menu_order>0</wp:menu_order>
  <wp:post_type>page</wp:post_type>
  <wp:post_password/>
  <wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_meta-robots-noindex</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_edit_last</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_yoast_wpseo_content_score</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[90]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
  <wp:postmeta>
    <wp:meta_key>_wp_page_template</wp:meta_key>
    <wp:meta_value><![CDATA[template-full-width.php]]></wp:meta_value>
  </wp:postmeta>
</item>
  </channel>
</rss>
